[全體高層落地獄，死全家] 巴塞隆拿球迷討論區 (225)

👇🏿

1

lm

正皮俾標題
負皮俾樓豬

正皮比最尾嗰張相

迷囝去左邊

係我度

留名

兩個迷囝funson confirmed

負皮左
好好反省下

丹比利幾時會上陣

有兩個負皮 仲唔係你

3個了

會唔會真係買尼馬

6個

迪馬

你地要照顧好我多既丹丹

用ie上網？

今季做水魚就一定架啦
依加一定係焗住比人劏，已經無值唔值呢回事
係唔明你地成日話貴，起到喊苦喊忽都唔知做乜
留起到唔射出去，下年再漲價你2億咪又係貶值

依加轉會咁癲，你筆錢一定要即時用先有價值
唔好再講咩貴貴貴，錢呢d關你地鳩事咩
你筆錢唔用咪又係比班垃圾高層燒左唔知去邊

成日話買丹好貴、驚水貨
你地成日ff果個Lemar其實咪又係上季先岩岩彈起
又見你地有人驚佢變水貨 定係諗住無丹咁貴博輸左都無咁蝕

仲有seri，睇完球王片都唔覺得佢特別勁
買唔到又唔洗喊苦喊忽下話
再講雖然同情佢，但係有樣野真係好睇唔過眼
作為一個職業球員屌你連小小轉會壓力都頂唔到
話唔可以focus比賽又上唔到場乜乜乜
我對呢條友既心理質素有d保留
買唔買到都罷

佢坐左5年

巴查子

快d拎個1億買seri喇

會 留左件25比佢

膠層on9激親你地真係對唔住

巴狗得罪哂成個球壇，你地唔係應該憎死巴狗咩
我睇到都唔好意思

如果9月1投唔走大雄，巴塞真係含家產了

Seri的確唔係好勁，本身防守的確有缺陷，如果佢同影同時出場肯定比人爆死

但買Seri係代表一個思路，一個延續傳控嘅思路，自從大雄做主席，所有嘅中場都唔係一個controller，代表佢地冇諗過點延續傳控落去

正如留Samper，佢未必有好多出場時間，但睇得出佢肯重視青訓嘅人，同一道理

lau ming

Agger辣殺busi 得罪講我係睇死seri黎到起唔到嘅
但高層好似想廢曬以前成功個套 中場一味買工兵 完全冇諗過技術 前面一味買個人突破型 青訓放曬出去
冇曬以前以中場為主同青訓接軌個種感覺

[quote]Lfc have told Barca they are prepared to sell phil for £145 mill if a suitable replacement is found..phil has been told of the decision #LFC

反骨古大平賣益街坊

145m

英鎊喎

160 cls

Luis Suárez will most likely not play against Argentina this Thursday. [md]

咁講既話之前bid華拉提其實就已經代表左延續傳控思路
雖然買唔到
想要延續思路無問題，但呢個人係咪就係seri呢？

用40m買番黎博同做後備，又唔係丹呢類又後生，潛力大既
到時上唔到枱面，唔上唔落
好似ag paco咁變雞肋仲慘
再下季又多個人要清

買唔到頂級不如索性唔好買
d錢dum落古到仲實際，起碼實力有保證

呢句季前大把人講 去到而家好多人都話有人都買住先 高知疤狗們已經俾人撚到好迷失
古又係 一直話唔啱 100m內就搏下 而家大部分人又話快手買

問題係華拉提plan b點會係保連奴

岩岩睇完丹登場slow腳法嗰段片，佢嗰下rainbow做乜撚

D人根本都唔同哂，就算比你揾到沙維再世又點。戰術死。人係生，班人係岩踢咩就踢咩先最緊要

我本身對買古無意見
我覺得古係可以同小白美斯做多d短傳配合既果類球員

而且扭波突破 ，肯配合
學影帝巴話頭多一個持球點
同埋古d直線其實幾勁
可能比尼馬更適合打陣地

可能華dee想多d 防反成份掛
正如有d巴打講，依加現有好難再搵到沙白果類傳控中場，有都起晒其它豪門
不如索性買個 b2b，提高防反成份
總好過苦苦堅持用唔夠班既人腳踢番以前果套完美傳控掛

古天奴依d海鮮球皇都j

可以成場垃圾但入一球古一招就比人j到上天

丹比利都仲話可以j佢潛力，古天奴真係個人認為上限唔高，拎150m買佢只係幫利記補強
利記係大贏家，終於唔洗食粥食飯睇依件唔穩定既撚樣

求求利記，高普。你講過d咩呀。not for sell 。死撐呀

華維迪黎左 433會變4231 打得會更快 古可能岩打
但買左佢msdc 冇一個會打後備 3同1會係佢四個 但防反又好 傳控又好 出曬都係攞太大個頭 ms不防守就一定 丹我唔知 而古又唔多做之下 仲要中場打少個真係仲點防守 仲要其中一個係影

老鼠識波

當然，如果巴塞可以改善到佢既穩定既話，佢都可以當窮人版Hazard咁用既

佢比波都幾有水準

160m世3 deal?

當然，如果巴塞可以改善到佢既穩定既話，佢都可以當窮人版Hazard咁用既

佢比波都幾有水準，但個腦麻麻，做決定唔好。 作為球隊大佬注定左隊波上限唔高，但作為角色球員可能又未必咁差，因為始終巴個戰術體系同球員質素都遠比利記成熟。 所以最後都係睇教練功力點樣去幫佢溶入體系同埋令佢做少d佢做唔到既野。

冇左沙維，華拉迪黎唔到，踢番傳控已經過時同不設實際，雖然你話青訓開始已經踢傳控，但係起碼而家見唔到轉會市場有邊個似沙維既人中場，就算華拉提黎到都未必完全複製到以前傳控踢法。倒不如係豐富戰術上踢法，對中下游加強控制中場能力，對強隊好似巴打所強引入體力化b2b球員中場攔截，而家既巴塞對強隊唔可以一味只係傳控，中場比起其他豪門完全唔夠黎。

唔玩控傳既話麻煩第1時間踢影帝落後備先，唔係既話講咩都假

我覺得唔洗執著咩433 4231既問題
平衡到就OK
平時個433都唔係跟足企位嫁啦

就係要平衡更不能買古 太大個頭了

賣去比哥狗就啱哂，佢隊波差1個防中

唔買又諗唔到買邊個，只可以話尼馬俾人咁搶走左，巴高層完全冇諗過咁樣俾人一野解約金。唔買返d big name 高層都知自己會俾人彈劾，只不過係全世界都知你有2.2億一定俾人坐地起價。變相今年高層原來只係諗點樣強化返條中場線，變到同上年咁一樣，得保一個

佢教埋今季都應該執包袱

佢太睇少英超

疤依加最需一個好似沙維咁既人 咁美欺先可以係危險位置拎波

高層就係用呢個心態囉
所以買左保

至少2個，一個唔夠

本身一個已經難，仲要兩個，根本冇人取代到沙維

SERI 華拉提
有人選都無柒用

最起瑪HOLD到波有返D視野
都唔要求咁多了

會唔會最後係山神回歸

佢2個加埋影帝，條中防0防守

170mi would have bought us:

- Eriksen + Jorginho
- Seri + Trigueros + Roque Mesa
- Kimmich/Weigl + Thiago

But let's pay that for Coutinho.

係哂皇馬

thiago,Pogba,Varretti,Kroos,Modric

無了

Dahoud

(@DavidIbanez5):
Mendes (agent), who met with Barcelona today, says Di Maria to Barcelona is a lie.

André Gomes out maybe?

其實點樣睇古仔唔岩巴塞風格？

呢個我覺得值

我寧願加多40m買世三

車點會肯賣

偏偏最似沙維果個其實係美斯

其實點解唔試下哥列斯卡？

我就唔信史浩克寧願下季免費進貢拜仁都唔今年賣返幾千萬

Seri

哥列斯卡會寧願唔踢波都要下年去拜仁
佢講明唔會簽任何合同 等出年去拜仁

得返3日

古好似又唔來
160m 用來買個左翼加中場

巴b好廢

點解利會係唯一一間球會follow巴ig

巴冇fd子

Reporter: "What did you think of the absence of the world's best player?"

@Geo_Kondogbia: "I didn't know Messi played for Real Madrid"
打狗英雄

好鐘意依個中場 可惜巴寧願要保

對佢改觀了

係依加疤個陣姐 市面上有不過買唔到姐

護球能力 + 傳球能力 A級
依家呢類球員真喺買少見少，依家大部份球隊都好少打傳控，令呢類型球員產量減得好勁。

拜仁就好似間本地名牌大學咁，德甲其他隊就喺中學，個個都想本地升讀大學都唔去海外升學

點解冇人要要淪落到踢華倫西亞

國米係咪見佢入金球og 先賣

幾時done deal埋古

盛傳利物浦同RB萊比錫達成共識，基達會喺下季加盟利物浦！
更新：紅軍喉舌《Echo》記者James Pearce已確認呢個消息！

Ag 25m 放㕸

Breaking | AS Monaco have categorically decided not to sell Thomas Lemar, according to RMC/SFR Sport.
古嚟唔到了

真係160m買佢大雄死全家啦屌

點會用160m
緊係180m喇

其實究竟係巴塞臨門一腳唔買定係尼斯唔肯放

點解吹吹下吹到買華舒福，仲話要2億

億幾買個波都的唔掂既人返黎

巴B 比人炒

係咪cucu冠a都未好翻

尋晚個對手係舊年西乙頭幾嚟
正常啦

唔使買人啦

160M買古不如180m買包皮

both on9 sor

人地上季打升班賽嘅
巴b就升班馬

睇番present丹丹的波咪又係同寶寶一樣咁柒😂

有冇咩球員個名有個「英」字/音？
買多個就可以組新三巨頭「保嬰丹」

寶寶好柒咩😒

咩呀
u is ng is haohao da?

弱智

牙帽ho ball

no互含ok？

但係我都咁諗過

牙ben刀系弱智

買人未呀屌

保

switch 隻fifa 定ps4 fifa 好玩

Ps4 of coz la diu

是咪on9

今日去m記叫左全翼

做咩啊whole wing b?

唔怪得

買唔買switch 好呢

AS Monaco are interested in Arda Turan. Mendes brought in the offer yesterday to Barcelona. [MD] #FCBlive

貼多幾千萬換利馬喇屌

加錢換lemar

不了，要古囝

Neymar told Coutinho he respects Liverpool's idea of "Not selling Coutinho to Barça." [MD] #FCBlive

下年去Psg

而家psg硬係要同我地作對

如果psg 今年冇歐聯會唔會仲癲

Arda Turan 加50m 換Lemar deal?

加50m咁平?

加埋Ag或細佬啦一係

Turan 加80m 換Lemar

OGC Nice to sign 21-year-old Brazilian central defender Marlon on a 2-year loan deal today with a €20m option to buy

[quote]OGC Nice to sign 21-year-old Brazilian central defender Marlon on a 2-year loan deal today with a €20m option to buy[/quote]

fifa幾時出?

唔知簽黎做乜

有賺wo，6m買入20m賣出

個十幾m 我地是但賣一條友都蝕左

Seri 仲有冇得傾
睇個勢古天奴來不到

痴撚線剪接技術

除左最尾幾個入球

睇條片幾勁咁

支持AG♥️

Ag個樣值30m實力20m 50m放

Official: Barcelona announce that midfielder Braima Fati has joined Sabadell on a season-long loan #fcbblive

Barça sign Jose Arnáiz from Valladolid for €3.4 million, He will play for Barcelona B. #FCBBlive

好似未留名

B隊同女子隊密密簽人組軍，一隊就on99咁

其實ag佢身體對抗性都ok既...

其實ag都係35m 而家張柏倫都35m啦
仲要ag個樣好過個隻馬嬲幾百倍
咁樣睇其實ag都唔錯

迷AG先係正路

In AG we7s

系

Final year了

睇完條片覺得ag唔賣得

貶下眼都yr 2

25碎了

升中學了

唔好買
買左正契弟

你是咪兩部都有

你係契弟

有無古天奴消息

Marlon not training with FCB today to finalize his loan deal to OGC Nice.

究竟做錯啲咩 要華美子都唔要佢

華美子唔傷其實好勁

AG有過呢啲表現咩，點解冇咩印象

最已陣

一場波有幾秒至十秒精華，呢到成季
無印象喺唔會怪你

安歷基：來季他會成為重要一員

健康嘅華美子勁過而家馬斯同馬龍
不過健康嘅華美子同100％嘅AG一樣，係唔會見到
所以要等新中堅，應該要等1月份

Luis Enrique: "André Gomes is giving 30% of what he has"

100%ag咪又係唔勁
Between華美一季踢到15場已經心足啦 計埋正選後備

ME是赤膽忠肝SONY FANS
奶共任地獄等皇天擊殺

上季尾AG正常返少少既
但真係得幾場咁大把

希望包皮快去psg

Italian club Napoli have expressed interest in signing Denis Suarez (23). Barcelona do not want to sell the midfielder #fcblive [md]

對上一次健康係幾多年前

乜撚都唔話唔賣

美斯違約金 deal

Dso好雞肋

出得違約金就唔關deal唔deal啦

仲話簽1-2條友 b隊下話

索尼罪大滔天

d so 都賣 on9少陣啦 頭兩輪佢有表現過屌老虎啦
要清都清個垃圾艾卡斯亞先啦

賣曬唔得？

要清都清毒撚細佬AG先

華Dee自己落場踢

The agent of Douglas is in Lisbon to finalise the transfer of Douglas to Benfica. [md]

唔信佢肯走

Valverde doesn't count on Gomes, Douglas, Turan, Rafinha, Vermaelen and Munir and none of these players are likely to stay at the club. [as]

細佬做錯左啲咩

埃仔

易傷

講左幾耐

利好積極增兵 FSG都好過巴班鳩層

Benedito is planning on submitting the paper to officially formalise the vote of no confidence on Friday 1 September. [rac1]

多仔呢頭賣完丹比利即刻買到人頂
你睇下巴狗賣完屁馬用左幾耐先買到人頂

希望班加泰豬唔好比D BIG NAME收買到

最後一定冇可能過到2/3

🤔

我要買Lemar

好似話傳緊monac買拉索個Ketia Blade頂Lemar

唔係直頭deal左咩

有lemar唔撚追死追古
高層死全家啦

係咩
Twitter有邊d account 可以睇到巴轉會消息

出街食牛氣都要見到d肥婆係度食肉

我買古仔比你吖

古仔加seri吖

我要買尼馬

你買尼馬你輸左喇

我要買沙維

睇youtube見到山度士個尼馬踢波幾勁
巴塞買到佢就好

龍都唔識接
有冇睇嫁

唔是話你牙

成班弱智

成班未出世牙

Liverpool stick to the same case "Not negotiating". They do not want to sell. Catalan press continues making things up. [@GuillemBalague]

轉搶林馬啦屌

呢個傳都冇傳過

高層死全家

希望佢今次係啱

有傳過，同基達一樣都係interested only
連雙方都冇傾過，唔似Seri，丹古咁有接觸

冇時間搵plan b

Xavi won the lottery and did not even know it

Some guys have all the luck.

Not only has Xavi won La Liga, the Copa Del Rey, the Champions League, the Supercopa de España, the Uefa Super Cup, the Fifa Club World Cup, the Euros and the World Cup, he has now added the lottery to his list of honours.

Yeah, we shit you not. And he didn’t even realise it!

The lottery in question is part of Doha Bank’s Al Dana Savings Scheme, which has a lottery draw for its savings customers and here is what he had to say about it all:

“Winning the QR1m cash prize was an unexpected but welcome surprise.

“I had opened my account at Doha Bank on December 5, 2016, as I had taken interest in the Al Dana programme after hearing about how Doha Bank encourages their customers to save money, and get a chance to become millionaires, as well as the opportunity to win other cash prizes.

“I started to invest with the Al Dana Savings programme, aiming to win the QR1m (£250,000). Today, I can say that I’m happy that I opened an Al Dana Savings account and invested my savings.

“I would like to thank Doha Bank for this opportunity and I wish the same luck unto the other Al Dana customers in the future.”

Xavi’s English sure has got better these days, hasn’t it?

Coutinho is Barcelona's first priority despite Liverpool not listening to any offers. [ser]

Ex-Barcelona Xavi has won the lottery in Doha. He has won 1 million Qatar riyals (€225,000) in the Al Dana millionaire lottery. #FCBlive

跪低求高層咪撚再追得唔得

即DEAL SERI好過

seri好慘

唔好咁話我

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

Awful news: Juvenil A's Jandro Orellana is injured and might be out for 4 to 5 months. Muchos ánimos @JandroOrellana6!

Fuck

巴狗呢家就好似啲毒撚咁

人地女神明明叫你收皮，仲係度做煩膠

who are u

Transfer Update 📰 | Looks like Philippe Coutinho won't come. Multiple sources reporting Liverpool doesn't want to sell their star man.

Transfer Update 📰 | Looks like Douglas and Arda might leave Barca before friday. Vermalen is staying because of the loan of Marlon.

下 似係條女家長唔俾個女同條仔拍拖咁喎

快

未比夠禮金

麻煩巴打幫下小弟做一做份ies

中幾

二，同佢一組

今年dse雞

認真答你
無壓力完後又要人答壓力來源係咩玩法

認同 你張問卷有冇比呀Sir 改過

得返3日 買撚到咩人
俾roberto 屌老虎 打左翼算啦

份問卷岩岩趕起，有好多甩漏，我執執佢

btw 提你最好唔好響全朵
特別交上去個時
唔知睇卷個個鍾唔鍾意你間野

唔該巴打

ies 唔是學校比分架咩

有機會比上面抽出黎
到時比人見到就唔好

Dembele啦

左翼買馬連啦 如果唔係我驚r聯會俾馬連入波瘋狂剷草

得返兩日應該咩都簽唔到

睇死垃圾高層咩都人都唔到

認真講突破扭波馬連一定好過屌老虎dso
不過係主流聯賽踢唔番起真係

互含

Jorge Mendes insists his Barcelona meeting was not about PSG's Angel Di Maria -
es.pn/2vAHrXZ - Via @ESPNFC's @samuelmarsden.

Ag 係咪走

Barça will make Coutinho happen anyhow, Just a matter of time. [@gerardromero] #FCBlive

就算買唔到都唔該清得一個得一個啦

Ag, 毒撚, costa, dso

痴線求你唔好真係150m買

Coutinho has been told he'll be a Barcelona player before the end of this week after Liverpool agreed a transfer fee of €160M. [yahoo sport]
Coutinho was informed that Liverpool owner Fenway Sports Group had finally accepted his request to exit the club. [yahoo sport]
Liverpool have asked Barcelona to delay the completion of Coutinho’s transfer to allow them to secure a replacement. [yahoo sport]

160m
巴點來咁多錢
之前淨收入唔係得10m左右咩今年

有傳聞係nike贊助

因為巴塞係nike南美icon
放走尼馬佢一定要搵返個巴西星穩固返佢巴西市場

解開一路以來買巴西水貨謎思？

利迷路過
好心疤咪撚咁乞衣
啲錢係要分幾年咁比
你夠膽拎160m扔落去我唔信FSG班仆街唔即放

160m屌你老母160m屌你老母160m屌你老母160m屌你老母160m屌你老母

屌你老母160m唔撚買呀過主啦

160m買古天奴 ，250m買番25馬都冇咁嬲

屌對家就 執平野。執左
Isco modric kroos kavacic casemiro asensio 全部世界級
我地就 160m 買古

呢到加埋都應該唔洗160m

好似話唔賣啦喎

執柒佢個買人部啦
Modric kroos 平過 ag 同paulinho 你話笑唔笑撚死

羅素本身以前就係nike南美主管

隊波而一兩年成績差左我都算啦
屌你老尾d買人真係好撚on9
一係買水貨 一係唔貴唔買 每年有一個對版都偷笑

企開d啦

Barça and Benfica have reached an agreement over the transfer of Douglas. [espn]

施美度換Lord
賓菲加汁到啦

好波

肯死心未

差ag turan 賣埋佢地 唔屌高層一日

賓菲加黎緊兩隻神閘都係巴塞既貨

屌最後兩日 買撚到人咩

諗唔到仲有邊個可以買，大獲鳥

Pogba hazard dybala (ff)

買撚咩仲
最已陣

Barça wants to swap André Gomes for PSG's Angel Di Maria. [rac1]
點睇

我要中場中 防中啊

有保保仲唔知足

保保每場出3分鐘就夠屌打美斯 頭80分鐘要人頂

如果迪馬利亞打中場中 好似係蝗個段時間咁 頂一兩年 點睇

迪馬條垃圾完全破壞整體

個年摩咪搵佢打中場派下牌，分波，完季俾人炒左。佢都係打返翼衝算啦

好撚憎佢
唔撚好黎

Philipe Coutinho is coming to Barça for €160m. [Diario Sport]

Coutinho will be announced as a Barça player on Friday. Liverpool agreed to sell Coutinho to Barça on Tuesday. Like every other news report, LFC will find a replacement first. Coutinho's agent convinced Liverpool that they would greatly improve their squad with the money Barça are offering. [ESPN Deportes (US)]

最後中場都係冇改善
希望大雄落台後 下個主席醒醒定定 俾個頂級playmaker 加kante級防中來

無人話過大雄落台

1. 大雄一定唔走
2. 一定買唔到playmaker/簡迪
no more ff la diu

日經出番黎 ：done deal未

Done左

燈右

快啲賣走啲用唔著嘅球員就算啦
160 買古，是但啦

好似話迪馬利亞求PSG放佢過巴塞
No please

不了

我求高層不要買
Between迪馬會想黎咩🤔

燈deal or not?

Liverpool have agreed to sell 25-year-old Brazil midfielder Philippe Coutinho to Barcelona in deal worth 160m euros (£148m). (Yahoo Sports)
Although, Liverpool CEO Peter Moore appeared to suggest in a tweet that Coutinho will not be sold before Thursday's transfer deadline. (Liverpool Echo)

Italian club Torino want Munir on a season long loan for 1M and a buy option for 16M plus 10% on any future sale [sky sport italia]

Bartomeu doesn't have the support of all the board members and he's aware of that. Some of them have asked him to resign. [cat radio]

算吧啦

邊位手足咁弱智呀

扯啦你老母

冇撚用 要成個管理層下台先得
佢辭職係又係佢啲班底頂上
完全冇幫到巴塞 一定要彈劾

換啦換啦全部都換撚晒佢啦
成班都無撚用

呢d做plan a仲好

唔好推

正常緊係走啦,人望高處,係得D ON9弱撚智先會轉去踢巴黎

160m買奶j好過啦

得罪你啲咩呀 屌你老母

200m 轟落去祖記度 求佢放

諗起黃子華 “好囉，你冇死咁就好囉！”

During this transfer window, Barça considered A swap deal of "Ozil-Arda" Move, When arsenal was interested in Turan. [MD] #FCBlive

Barça will activate plan B today if LFC don't sign Coutinho's replacement soon. Barça's alternatives are Griezmann, Dybala and Lemar. [md]

呢3個>古

成日傳埋D賤種棄將

前兩者就算尻
得lemar 有機

1億射落去Lemar，再40m射落去Seri
仲有20m大雄拎去挽ptgf

咁先落到佢地面 不過我巴肯要奧燒咩 黎埋佢邊個防守

我地係垃圾桶？收佢地唔要嘅廢物？

Barto goes to PSG for Veratti he returns without Neymar,he goes to Nice for Seri he returns without Marlon

我地大把垃圾 ag 唔係呀

幾時放低埋 AG TURAN ？

Ag都垃圾

哇屌lemar都值1億

冇計

今次唔係next 48 hours
係last 48 hours

終於完

西甲多一日

Plan b得基士文係西甲

紅牌

1+1=2

買到我唔反大雄了

2億release clause🤔

古仔都1.6-1.8
加多少少要多個法國仔幫丹比利

買咩基士文，我地要中場呀

叫我？

基沙文係輔鋒位 我地有位俾佢踢咩

係Ag面前其他人都係後備

駁唔到

屌呢版閃到咁撚樣以為有big name

睇左陣利真係覺得利雙重標準
佢地係咁bid修咸頓個vvd 球員想來 遞埋tr 修唔放 修就無恥
相反其實佢地咪做緊一樣既野留古就巴塞仆街死
理由係咩利可以爭冠 修無慾無求 真係龍門任痢搬

利狗係特別戇鳩
你睇薛可正都知啦成日叫埋d足球春

英超>>>>>>>>>>西甲
不服來辯

Sorry 原來係bid都無bid 剩係出口術
照佢地咁講 其實巴都比緊160m痢重組 扮咩清高呀 巴塞要爭歐聯西甲呀 痢你搞掂個英超先啦
痢真係講野唔經大腦

係咁架啦隊隊都為自己利益著想

波台幾時有理性過

#5

好想為牙帽講一句，但真係駁吾刀

Barça and Torino have reached an agreement for the transfer of Munir, one of the discards of Valverde. [sport]

交換belotti

Dybala does not leave Juventus this summer [rac1]

人呢
燈呢

睇波就係咁，冇理性可言
正如支持古天奴黎巴嘅都會屌利狗唔放

巴b 新twitter

岩岩mk adidas見到有奧林比亞高斯波衫

@兔b

明明7月大把人屌緊唔想要古
呢家未簽到都谷到射咁

Ching簽左好過冇 唔簽聯賽第二都成問題

突發
Done deal

Transfer Update 📰 |
Philippe Coutinho will be presented as a Barça player on Friday. [Radio Marca] #FCBlive #Coutinho #LFC

Liverpool accept FC Barcelona's £148m offer for Philippe Coutinho. [shoot!]

堅定流呀

你shoot左未？

始終覺得佢唔會黎到
似係迪基亞咁 最後fax唔到

😪

係先好

痴撚線，係而家大雄allin or nothing之下，竟然有人想最後轉唔到
古最後黎唔到代表冇人嚟

@水b

古真係done左？

Lemar都100m
b silva 真係抵到爛

LFC insist whatever happens with Thomas Lemar and Monaco will have no impact on Coutinho, as -they repeat- they not selling him

No

傳100m姐

好彩姐
幾日射一次真係好易虧
我講緊大家

我都係照copy

日日打J身體好

真 係少左啲頭髮

求你130m買利馬 唔好再bid古了

Barça want to accelerate the signing of Lemar from Monaco. Barça have already contracted the player and his club. [sport]

唔反高層了

買到林馬，狗竇所有MK一世冇囡溝

contact佢叫佢快撚啲去痢

hijack班垃圾痢啦

圖已Cap

Of the nine players who could not play in FC Barcelona because of sanctions from FIFA, only Ben Lederman remained at the Club. @joantejedor.

留到古佢地要Lemar都無用啦

Barça have offered €60m + a loan for Thomas Lemar. [@julien_mgrt]

巴杜姆你肯去死未？

屌，100m轟落去喇

利一早offer 過呢個金額 秒reject

好似冇reject，係無理佢🤔

組團
奧林比亞高斯同盟

馬__馬__

‼️ FC Barcelona have offered Andre Gomes + €20m for Thomas Lemar. [@ElPratEsports] #FCBlive

COPE:
If Liverpool successfully sign Thomas Lamar, they'll let Philipe Coutinho leave for Barcelona.

COPE:
Barcelona want to trade André Gomes for Angel Di Maria, at no cost. Agent Jorge Mendes is helping the club.

未搵到印字

直接買LAMAR啦

swire預左chur

明顯利記想同時買Lemar加張伯倫 2個加埋都唔洗億六

最後2日

b隊隊咗alena pal cucu仲有咩勁嘅細路?

有

我要名呀

sarsanedas

轉會傳聞真係唔到九月都唔會玩完
好驚冬季會繼續玩

West Ham will make an offer for André Gomes. [espn]

過去做大佬

35m 放？

由Barce去West Ham個轉變

巴叫緊50m

Gerard gomero 話聽日就會賣古

痴撚左呀巴

我真心覺得佢去祖會打得起

利記買左ox 疤狗買lemar機會又增加左

個人意見，應該冇sources

買到lemar仲痛好多錢可以買其他人包括seri/ INIGO/ Goretzka

大雄怕唔夠big 會俾人彈劾成功

所以繼續追Di Maria

第二張有啲似基佬

班廢人肯買先得架，明明一開波搞掂呢堆人可以唔駛一個星期

講左咁耐 毒撚 撒亞人肯走未

保球王

我估聽日有done deal
Lord 同munir應該走了
毒撚AG睇情況，而一隊得番24號都會比華美子
換言之，如果古/lemar要黎，就必先要放人

ag 3.5m 都放啦 留黎冇撚用

細佬有冇消息

唔講咁多，雲加好波

撒亞人就走，不過要barca貼60萬

走唔到的話，希望俾機會佢

自從ac否認買細佬後再冇消息話有人想要，所有有90%留隊

賣比阿仙奴

kongu hall係咪都chur架啦 以前唔chur個d而家都開始黎料

唔買咪唔買
日日睇住您地bid 當我地乞衣咁 心都煩埋

講到我地有份bid 咁
爆我地閘有撚用咩🤣

你哋夠日日話bid vvd啦

Fb啲猁話疤bid lemar係搞鳩佢地
痴撚線

人地fb 點講無所謂
但入人狗竇仲要咁好搶口

學條賤種利話齋
你有種擺低100m我就唔信修咸頓唔放vvd

屌你日撚日搵喉舌煩鳩人地做乜撚

高層做柒野關球迷撚事咩
入黎爆閘仲要講到我地有份bid咁
弱智

億六都乞衣
食屎啦屌你老母

唔係話你地古仔唔值錢 但160m 都唔撚係細數目啦乞衣 咁撚有骨氣咪唔好撚放囉🤣

死痢狗咁撚臭串

痢狗

今晚無乜消息
J都無得打

走入黎比人撚

垃圾利

知道西咸想買ag已經扯扯地

隔離猁狗係咁屌修咸頓唔放人
但又屌鳩我地買古
真係好撚好笑

西咸邊買得起
50m

應該有錢
但隊波咁廢點容得下我地ag🤷🏻‍♂️

但我疤咁廢，都容不下佢啦

華dee：丫你都幾好野架喎，我一上任你就撬鳩我d馬仔，係咪玩野先

Emery：你係咪想依加！即刻！起到開拖

U also hku?

二村有兩間點都唔chur

馬列斯

Mahrez has been given permission to leave international duty to sign for his new club. Either Barcelona or Chelsea.

都係車架啦

買個唔肯跑嘅真喺不了

Seri ‘My dream of joining Barcelona has been broken and this is terrible for me.’

Emilio Pérez (journalist) thinks Barça will announce one player today and another player on Friday. [cope]

AS:
‣  Riyad Mahrez is Barcelona's Plan B if their move for Coutinho falls through
‣  Terms with Mahrez have already been agreed

邊買到2個
B隊就得

Telegraph:
Tottenham and West Ham want to sign Andre Gomes on loan from Barcelona. The deals being discussed involve a 'hefty fee'.

賣去熱狗啦

最終彈出馬烈斯

其實諗得過🤔 普捷天奴應該識用

仲plan b, plan z黎緊啦

有丹比利
不了

大力神加100m差唔多

我地少蝕

🗞️ Juventus rejected Barça's 160M offer for Paulo Dybala (offer could have been 115M in cash + 45M in bonuses) #fcblive [cds]

Barcelona accelerate move for Monaco midfielder Thomas Lemar. [Sport] #FCBlive

乜仲傳緊架

咁嘅報價
知唔知醜

啱啱grad

160m都唔知醜

diu 買到未

古都160m既年代⋯
邊有可能同價簽到迪巴拿

呢個世界得水魚巴出呢個價

160m fixed 可能簽到

🗞️ Barça rejected PSG's 222M offer for Neymar Jr #fcblive [cds]

計緊最貴定對上個10個？

對上

上年最唔掂其實只係AG同paco
Utt/ 施子呢2個好好
Dso digne本身平同後備

今日係31th July？

Dso本身唔係想後備啦 不過平個下都還好
UTT跟本就好值
Ag paco就失敗到喊
賤種執平野真係有一手 反而高價嘅就一樣柒

人地著左十號做緊大佬先黎追

補翻句 但人地柒完又可以執翻錢 我地就賤賣

古仔同lemar基本上嚟唔到了
大家估吓膠層今晚會執幾多水貨

其實馬列斯唔ok咩

上季已經跌嗮watt唔明點解今年仲咁多人吹奏

如果平既話買黎打下都ok，巴塞正選應該未夠班

仲未散冗員就買馬列斯

真

如果真係買我諗古天奴估唔到會俾馬烈斯汁左自己死雞

On this day In 2010, Barcelona signed Javier Mascherano from Liverpool.
⚽️322 games
🏆17 trophies
😎1 goal

當年仲笑鳩佢黎場場食牌

馬列斯,唔係回哂塘咩?

原來P17生日

馬斯

本身貪佢長傳

本身打防中
之後改造中堅

asensio 真係抵到痴線

阿辛比安歷基教咪一鳩樣

Dso 黎疤幾錢？

3m賣出去，3.5m回收

蝕撚左0.5m
napoli 係咪想買

3.5m 都踢得好過Ag

AG 話你比幾錢買我，我咪用幾多成力囉
200M喺佢身價

On9

屁馬都222
ag400m啦

AS Monaco are coming under increasing pressure from manager Leonardo Jardim to retain Thomas Lemar - Le Parisien

馬列斯
咪撚搞我地啦

交換Ag 肯唔肯？

幾時有 BREAKING DONE DEAL 呀

AG同DSO打唔起都有會人接，拿玻里肯出20M+，而一日有文迪斯，一日AG都唔會好賤咁賣。

相反，你睇毒撚，保連奴同華美就知肯家蝕到加埋都唔知收唔收到10m
呢3個加埋已經成95m

公道啲講 保就岩岩買 咁都計落去有啲唔公平

放得走當賺左

冇人估到毒撚會咁撚樣
華美子就唔知做乜重傷都要買 撇除佢1516球季頭個兩場力保六分

奪冠個季就ok

問題佢仲有幾多料剩

睇下今日簽唔簽到古天奴先

Bojan, the Stoke player, closes during the day his assignment to the Alavés

古同lemar是但黎一個就good

下季希望搶到戴巴拿
美斯wc 個時盡量勸下佢

之前仲話游水都嚟

有十號著 年年穩袋一冠 過黎做咩

Remember @LaLiga transfer windows closes 24 hours after the Premier League one

Mahrez is crazy about joining Barça. Leicester City want €50 million for him. [md]

屌你啦 50m 買Seri 好過

我地都穩袋雞胸

甘柏盃

英國依家就黎九點
應該起身啦班鬼佬

拎冠個年已經好想黎 一聽到巴塞搵佢即刻出晒水

撒亞人今日冇training 要走了 差毒撚

帶埋ag

係我就去著阿仙奴先 疤最愛阿仙奴啲人

Douglas is not participating in the training session. The right-back is poised to join Benfica #fcblive [via @gerardromero]

(@gerardromero):
‣  Munir is training with the group today
‣  Next few hours key in determining where he goes

可唔可以留munir 放paco 呀屌你

50M鬼買你咩

收到風，今晚古仔/利馬是但一個會done deal

done唔到deal你一世痾爛屎

相比之下，lemar同古邊個好啲？

價錢一樣 我覺得古好啲

餵埋你又點話，獨家料黎

利馬去利
古仔去psg
馬列斯去巴

啲法國仔踢得果一季好波就咁撚貴，真係痴線

收到風 最後古/利馬 一個都簽唔到

呢個就真
巴禾食屎啦

好期待班垃圾高層今晚會彈d咩出黎

千祈唔好迪馬我就ok

今晚有big news!
大雄一個都簽唔到
決定resign

你唔好信囉

佢面皮咁厚點會

Barça have 3 objectives today. One of them is signing Philippe Coutinho. [bbc]

Second one: resignation of 大雄

馬列斯去左倫敦，睇情況不是黎

我估阿買黎頂山狗
山狗今日去鏝

Breaking: Barcelona has signed Mahrez

報驚

誠實使用電話

skybet 冇左馬列斯轉會賣

去軌

有返了

躝

Barça have rejected a bid of €30m from Napoli for Denis Suárez. The player is eager to prove himself at Barça. [md]

最後無個得

駛撚佢証明咩

係香港時間幾點關轉會

西甲2/9 6am

西甲遲一日喎
香港時間2/9朝早先閂

Bojan bb

隊入面大把冗員，得罪講句賣細佬先都未賣dso啦
成條中場得dso同ag有比較高嘅resale value
除非籌錢買Big Name，如果唔係唔建議賣dso

如果皇hijack 包皮
psg 會唔會又小氣

細佬勁過Dso啦

因為得佢先值錢，之前痢狗阿狗又話買細佬，冇左件事，但佢幾時好番

細佬>>>>大佬>>>>>>>>>>>dso

Sergi Samper: "I was hoping to stay at Barça because there was no natural replacement in the position of Busquets." [rac1]

Samper 後面果句由佢講出口特別hurt

不要再說了

細佬真係太玻璃

我夠知，但任何職業球員一定係以你個身體狀況行先，比你打到好似世三咁，但係好似細佬咁一頭半個月就受傷，傷完又要時間去操番起，咁樣係一隊目標係所有冠軍嘅球隊，係唔會容許。

今個轉會，疤狗真係傷左好多球員心

起碼要多一個月，而家連有球訓練都未做得

都傷左好多球迷心

唔算 係唔好彩 真係玻璃係掂下都傷 佢傷個d都係人地出收山腳

班垃圾做野未🙄

唔係羅馬條死賤種，我肯定而家唔使咁擔心中場接班人
而且佢個上限比羅白高唔少

Deadline fighter

即係hea 做

都唔係呀
今個轉會疤狗為好多其他隊既球迷帶來歡笑

但佢都好似間唔時有拉傷/肌肉問題喎,當然唔排除係d大傷影響到

今晚除定褲j都得，信我

特別係賤種最開心

食💩

希望今日清到lord 毒撚 ag 細佬 埃及
下年收返森柏再買中場

但佢都成日拉傷⋯
其實上季每次傷完出黎都ok
希望可以少啲傷

兩兄弟都係咁

年年都有呢個願望

samper我覺得佢已經冇機 好慘

希望佢好似呀哥咁 大佬近兩年少傷左

今年都打唔起就88lu

btw， 咁依家邊個sub 影帝， 寶寶?

你呢個list就真係正路啦

AG, 保

1516希望多d抽佢上黎 然後升甘你老母都唔升佢
1617希望可以用佢減輕影帝 然後loan走佢
1718似樣可以留 買寶寶借走佢

打唔起，不停借，直到free走，打起左，班廢柴會寧願賣出去，結論都係

我覺得寶寶應該衰過ag🤔

打起左 乞衣隊出價 高層:嘩20m呀，快放 再用黎買垃圾

ag 打cdm 米挽拉

到時又羅白頂

睇下華Dee點用，可能打雙防中

回塘+中超仔
呢個雙防中都幾有睇頭🤔🤔

Breaking:Fc Barcelona set to sign former German international Marko Marin in next few hours.

who?

馬連

其實轟隻dc依加算係點
去唔到下體
車又唔要佢 又無番到去
鳩fing fing袋糧 ？

吾sick

Arsenal will not accept a cash only offer for Alexis Sánchez today. They don't have enough time to find a replacement. (Source: SkySports)

馬高馬連？

Breaking:FC Barcelona set to sign Alexis Sánchez in next few hours. [skysports]

聽講好屎波

疤狗是咪驚出唔到線

先買大奶，再買mk馬連，再賣24過去

#CiaoBarto ❌ | There will be a huge protest against the board on the 9th of September. During the 1st minute of Barca-Espanyol.

馬連勁過大波奶

勁過霉西

咁撚正

下

屌 成班沖去vip果度打鳩死班垃圾高層仲實際啦
連埋賤種私家雞班高層一齊打就岩

Breaking:FC Barcelona set to sign ____________ in next few hours. [skysports]

ALL GO BAR LA

OFFICIAL: Barcelona have completed the signing of Alexis Sánchez.

俾多佢咪打三季 一定敗走
我估佢去阿狗d西波

Really

Breaking:「Official]FC Barcelona signed Ángel Fabián Di María Hernández using 110m. [skysports]

唔似

110m?

迷使黨？

Breaking:FC Barcelona set to sign Chan Villa in next few hours. [skysports]

Breaking: Barcelona in contact with Bayern Munich for the possible signing of centre back Franz Beckenbauer for 200m. Deal done within the new few hours.

過彈劾先做嘢

Ag +毒撚換山狗 deal?

而家教練都咁貴

D SO都比 既人係咩心態
真係比著沙維小白今日先上一隊一早比你地賣撚走哂

Dso twitter啱啱都出左聲，肯定唔走
而家諗下點樣清毒撚，AG，細佬，其中一個先

唔好講廢話啦屌

買我番黎
我歐聯都落唔到場

買你番嚟做吉祥物

Sick ball

好型棍

done deal or not?

保＞this rubbish

🔝 Signings that have to be made official today
-Barca: Coutinho
- Liverpool: Lemar and Oxlade
- City: Alexis
- Chelsea: Mahrez go crazy!

燈鬼到咩
攪住160m收息/比大雄穿櫃桐底啦

Douglas: "I am very happy to play in a big team like Benfica." [a bola]

去左就咪撚番

Loan 定 走

幾時到毒撚

Loan

Breaking | PSG have entered back into contact with OGC Nice for Jean-Michaël Seri, according to L'Équipe. More follows.

好似loan完要強制買

屌你老味笑到我
再吹大啲丫
山神

出場數過50%

Barca are trying to offload Arda Turan. He has a house in London and ideally he wants a move to the Prem.（DeanJonesBR）
LATEST | Arda Turan's agent Ahmet Bulut held talks with Arsenal. Last minute move perhaps... Monaco also interested. Barca want him gone.

完全冇消息

佢哋真係on99咁等古

求其十幾M 賣比軌or妓啦

Barça hopes to close the signature of Coutinho in the remaining 36 hours. [tv3]

今次咩戲名？
買古36小時？

25-30m la

我疤唔係賣人，係賣人情
解約free走

Breaking..........hours

Philippe Coutinho heading to Barcelona in stunning £138m deal from Liverpool with announcement set for 7pm

仲有7個鐘

太陽報

🤦‍♂️

As opposed to reports from England, deal between Liverpool & Barça for Coutinho hasn't been agreed yet. [@gerardromero]

球壇水魚

Barcelona deny there is an agreement with LFC for Coutinho. In fact they have not even made a 4th (new) offer

Riyad Mahrez vient d'atterrir à l'aéroport de Barcelone. [sfr]

Riyad Mahrez has arrived in Barcelona.

3箭頭如果唔係reus 馬連同野兔 疤應該都好難翻身了

轉機

Samper: "Valverde was counting on me, but there was a problem with [the amount of players signed to first team],which left it up in the air"

99%買馬列斯了 圖都有有埋 寫住barcelona

fuck

買馬列斯 不如買lemar 買唔到古大把錢

不論係疤狗疤po都同樣重要

而家得4個target
古天奴，林馬兩個必須要一個

迪馬同馬列斯可以黎，但人工同轉會費一定唔可以高

馬高列奧斯就話姐
馬列斯不了

The entourage of André Gomes thinks he won't leave Barça. He has loan offers, Barça wants to sell. [@AdriaAlbets]

姐係之前啲報導話華dee唔要佢果啲都係亂吹

Barça denies signing Riyad Mahrez. [sport]

The Portuguese Pedro Neto goes to Lazio in an operation that exceeds 25 M. Barca could sign it by 1M 4 months ago.

點解官方FB成日POST牙保

Official: Barcelona announce that Seung-Woo Lee has joined Italian club Hellas Verona on a permanent deal #fcbblive

呢件都要成50M ???

因為冇人理佢

阿狗 做乜鳩 好撚肉酸

佢地個post名 睇路

Wfc

屌 馬乜撚野列斯 馬高列奧斯ok?

快d走啦，一陣比人見到你個名就死得了

唉

冇眼睇

馬列斯踢右邊......即係逼丹比利踢左邊姐,但丹比利好似踢右邊時間多d,勁d

情願唔簽

Coutinho situation unchanged. Liverpool adamant (as they have been all summer) that he's staying put. [via @JamesPearceEcho]

有李馬唔簽 有seri 唔簽

反熱係重任 巴迷唔反得熱？？

點解有負皮？

岩岩唔小心禁錯 我左手渣機

今日應該得個吉

話哂前英超冠軍,各位手足收唔收貨

我情願得個吉
好過馬列斯、迪馬

反邊個熱先

迷咩

One ok rock

Barcelona doesn't think about another player than Coutinho and does not have a plan B. [@AdriaAlbets]

點解可以咁on9

個種廢真係唔能講得笑

可能聽日買inigo

Coutinho is not giving up on joining Barcelona and he's positive about the transfer. [sport]

Barcelona will not abandon signing the player and the deal will reach €150M, which would be the club's most expensive transfer. [sport]

100% 唔會買

痴撚線

收到風25聽日返嚟

邊個25?

咁想黎咪自己貼錢囉

好人好姐用35xxxv做user name

80% chance that Coutinho will not come to Barça. [@HelenaCondis]

之前我諗住改人生x僕 但舊燈俾人用左
諗唔到改咩名咁啱出左呢個album

The signing of Coutinho stands. His entourage is not optimistic right now, it's still very difficult. [@HelenaCondis]

我地已經done咗

殘響世界第一，人生第二

We done it!

有個西杯都偷笑

我left handed 手指公碌上碌下好易hi 到正負評
呢到又唔清得reddit 可以undo

我發覺體育記者都幾好做，根本自己鳩吹都可以吹足成個8月，得閒吹下古黎，得閒吹下唔黎，撚下撚下個8月又完

完全感覺 nobody's home

Mbappé has been offered to Barcelona, but the club has ignored the transfer. [tv3]

160m射落包皮仲好

下年應該亞洲tour

順便報psg 仇

兩次黎香港都有去 上次a1區

唔關報唔報仇，買左佢=未來10年中鋒主力有人選

Barça received deals from PSG and Juve to buy Gomes for €40M 3 months ago. The club weren't planning on selling the player back then. [ser]

我今年先開始聽

Mbappe was offered to Barcelona but the club Ruled out the move & prioritized Dembele as Neymar's replacement. [@esport3] #FCBlive

原來係咁

太多唔會用既人頂死哂D位

太多冗員

其實放走LORD>華美子>AG>毒撚
留森柏買SERI INIGO就得
古天奴真係唔覺得值呢個價

Monaco's Mbappe was very keen to join Barcelona, but the club was confident that Neymar won't leave and Dembele was the priority. [esport3]

高層將所有野調轉曬
放左samper先
全力追古 唔買seri inigo
又慢慢先放人

似乎只係賣得走杜格拉斯。埃及仔，毒撚，ag留隊機會大

所以只會買一個人

埃及仔ok嘅 ag仲有d用 毒撚真係不了好嗎

個個都想留咪搞到而家咁

40m就想買走我地接班人？

又唔見我會

人情味呀
more than a club呀

Tottenham Hotspur are closing in on the loan signing of midfielder André Gomes. [telegraph]

買啦
借乜鳩

同SONG果時一樣
根本全世界已經睇穿你疤狗放得既人一定已經冇哂狀態踢唔起
冇幾可會再同你直接買
寧願借住先踢得好再諗

Barça's only objective is Coutinho at the moment & These last hours are crucial. [@esport3] #FCBlive

- @jorgenicola says Chelsea midfielder Willian is Barcelona's plan-B if they fail to sign Coutinho from Liverpool.

乜野接班人
球皇牙

買廢安冇如用av打翼

📸 | Algerian media outlets have been announcing that Mahrez has officially signed with Barcelona and that he's undergoing his medicals.

Coutinho is Barcelona's only objective at the moment and the next few hours will be decisive. [esport3]

早啲訓預備聽日kai學好過

睇下聽日古賽後會講啲咩 今日應該得個吉

冇啦 應該冇人黎疤了 點都好過亂簽人

預測一下先:
- AG走
- 毒撚走
- 埃及走
- 古天樂黎
- 迪馬利亞黎

完了

夜啦 訓啦

We are done

Lemar都冇埋
而家得番古(80%唔黎)，迪馬，馬列斯

之後就報比數

情願唔買啦

lemar

92M

唔知點解我覺得早兩日話古天樂搞掂左, 但利物浦要求巴塞星期五前唔可以講野
呢個消息係真

哈哈哈

RMC SPORT:
In Liverpool, they are convinced that Coutinho will not go to Barcelona.

Barcelona have now transfer listed Andre Gomes and are willing to let the #thfc target depart on a permanent basis. [Sky Sports]

巧多功課味助牙

早又唔撚賣

咩係馬連？

(@AdriaAlbets):
‣ Coutinho remains Barcelona's priority
‣ No plan B if Coutinho doesn't arrive

Celta Vigo centre back David Costas (22) will join Barcelona B on loan. Barcelona have also secured a 10M buy-option. [@gerardromero]

molamola
聽日返學既返學
返工既返工
一月先再打J喇

咩係Marc_Cucurella

馬列斯好撚好笑

why

Saviola打緊咩隊

Ag 躝未

尊重OK?

應該躝梗
賠率熱到辣手

OK
球王肯去英超證明自己未

如果乜鳩都買唔到既話 我覺得AG留係度依然有價值

垃圾

跌分價值?

打少過好過出條廢物

3成嘅AG應該去未來隊了

無睇波?

都好 去跟普生學下防守

Ag走到，應該成個夏天唯一振奮嘅消息

有乜價值

對皇馬個場蘿蔔傳俾空氣 空氣再傳俾艾巴 ?

熱刺俾錢租廢物?

sub下都好下話
要打三線ga wor

According to sources in Monaco, Barça contacted AS Monaco last night regarding a possible transfer of Kylian Mbappé. [sport]

chilunsin

你都痴線 條仆街出親就犯錯失波

好撚高難度wo個球傳波 反搶多打少駁腳都係到吹奏
醜唔撚醜啊

本身中場已經多人
而且就算冇人，求其用一個b隊中場好過佢

個下係人都識傳啦
佢成場得一腳好波，唔係呢下，係同蘇9撞牆再傳中比老鼠屎，之後其他時間完全被人完爆

係係係
超級盃又係佢犯錯失波?
對皇馬3:2佢又犯錯?

佢係有犯錯但未至於未試過打到一場合格既90分鐘囉

有時間比alena打，前提係肯用

AG都有人迷

是直情失分
上季好多場失分，都有佢災難性演出

負分啊傻西 贏波關佢撚事 因佢事失分ge就大撚把

合格，應該有3-4場既
成季來講

冇記錯佢正選出場失分率比其他高好多
當然我覺得佢留隊一年會有進步，但佢出場時間一定比上年少好多

無左ag，起碼多一個機會

黑氣石
正選未撚贏過波
冇記錯到季尾都係贏緊先出佢

說好的一點公布呢

太陽報都信

正選未贏過波 係運氣問題定實力問題

仲有人夠膽死話呢條垃圾無問題

Gomes has participated in 13 of the 14 games in which Barcelona have not won this season.

作客出佢，通常死硬
同messi影響力差不多

高美斯一班波

巴杜姆條仆街開始左投票未？

好怕熱刺好快知道佢係廢，唔出佢
又要彈返黎

大家準備好射空炮未

2個signing?

又比人hack，柒撚到🤦🏻‍♂️

條撚準備

@1996javi

自膠

冇野了，比特西fake左

冇事

點解佢會有個認證tick

應該佢本身有

📝 DEAL DONE: PSG have signed Kylian Mbappé, Monaco have announced. (Source: @AS_Monaco)

Radio Marca:
In one hour, the signing of Philipe Coutinho could be made official.

有冇人等？

等 都等左成個月

DEAL左CALL我

可唔可信架

屌 真係黎我印3件保保波衫

成日想陰d陰d屈我地球王

唔知點解呢幾日喉舌報吹淡風，
馬德里嗰面就話done deal
不過我唔太信deal到

呢句野都唔知睇左幾多次了

(@marcelobechler):
A person close to Coutinho has told @marcelobechler that even the Brazilian himself does not know what will happen.

唔撚信

utt正選

正路啦

訓先
全個轉會窗估唔到最後先係戲玉！
最撚開心！
AG借走
黎緊全季唔使見到隻死葡撚

SPORT's correspondent in Brazil says Coutinho's family left the hotel after speaking to the player with "long faces". [sport]

會唔會傻到用200m 買古

200m我不如買斷基士文

AG 走左?

Pep Segura (General manager FCB) has just arrived at the offices of Barça at the Camp Nou. [@HelenaCondis]

而家先番工

熱狗

都未official

而且係daily mail
可信性好低

Ag

賤種熱唔通會做返件好事？

There are now movements and media presence in front of the club offices. [beIN sports]

有野宣佈？
最已陣？

呢段野好似 "金鐘/旺角開始多人"

難得有人金錢砌低賤種

2隊都係賤種
無分別

西甲雙雄玩完

Sky Sports:
Tottenham is currently discussing a potential deal to sign @FCBarcelona midfielder Andre Gomes. Not known if loan or permanent.

BREAKING: Barça have officially announced Douglas' departure to Benfica.

差毒撚

Robert Fernandez discussed Angel Di Maria with Argentina NT manager Jorge Sampaoli. #FCBlive (CatRadio)

賣？

轉會仲有幾耐完 想訓教

仲有1日

屌
Btw ag 毒撚 埃及走未呀屌
又買人未呀屌

屌班高層給力啦好嗎 唔撚想到最後垃圾又賣唔走人又買唔到

巴狗賣個人都咁難
個個都係借

香港時間聽日幾點完

各轉會窗關閉時間 (HKT)

德國 1/9 12mn
意大利 1/9 5am
英格蘭 1/9 5:59am
法國 1/9 5:59am
西班牙 2/9 5:59am

係西甲執人好過啦

一個鐘頭已過😪

想食撚左你

好肚餓

買到古就俾你食禾

Kai post plz
我瞓先

林馬好撚勁

The Agreement is imminent for Andre Gomes between Tottenham & Barça. [Onda Cero] #FCBlive

1億射落去啦屌

施利臣

Sources close to Coutinho show pessimism, they see little chance of leaving Liverpool. They think the club will not give in. [@AdriaAlbets]

巴杜娒離落台不遠了

你開我推啦

係床到，唔想kai macbook

Weak

According to Sport, Barça doesn't rule out the idea of not signing anymore player during this window. #FCBLive

大家訓啦 傳說中既160m根本冇開過offer比利
Done左嫁啦我地

[冇plan b的最後27小時]巴塞隆拿球迷討論區(226)

新po已開

林明禎世界第一

10

9

8

7

6

5

office開燈搞party

4

訓啦屌你

999